一手資料 疑似運兵車 （雖然我係P牌仔） ！

有朋友路上見瑜兵車，往赤柱方向！ 小心有留意有無義士被失蹤

朋友
屋企老母
藍絲谷見到

如果係藍絲谷 我洗發出黎

朋友親手影

香港人唔會講「發出黎」

赤柱有軍營唔洗咁驚

香港不嬲有依D車

其實閒時都有老解出出入入

反而之前睇post見到示威者捉到疑似國安

個國安跟住即刻打爛部電話

驚死畀人知道裡面嘅野